\solutionSection

Находим основания пирамиды, на их основе вычисляем центр пирамиды и находим отклоение от высоты. 
Зная противолежащий угол и гипотенузу, можем вычислить арксинус нужного угла. 

\codeExample

\inputPythonSource
